有冇人係一個人開IT startup嘅巴絲打

有嘅留tg交流下

另外有冇CS fg想一齊做education technology startup
要programmer
我果邊得我一個
有興趣都係留tg

打過蚊型startup工
只可以講巴打加油

之前in過份fintect 講明唔會過20k
on99